咁多人反對都唔肯取消加泰集會 個搞手仲算係同路人？

拎緊成場運既成敗黎較飛
而且個做法同69林鄭一意孤行有咩分別？